誰求誰 春秋都只聽天地號令

天命 誰能扭轉運程

石

誰求石 青山都只聽石頭號令

樓主

石頭最高

雅～

咪撚煩啦屌你老母臭閪

上面成班串樓主但又唔啱音

你可知道石頭 要幾多眼淚才被沖走

樓主撚到d傻閪狗咁吠

樓豬玩石頭係尷尬咗啲姐 做乜成鳩日比人J擊